﻿Este projeto de maneira alguma pensa em plagear o site da SpotiFY,
Eu apenas usei fotos e imitei a estilização da página para fins didáticos,
Fiz esse projeto com  ajuda de um curso voltado para web e disponibilizo o material 
para que mais pessoas possam aprender a desenvolver páginas vendo trabalho de
profissionais altamente estabelecidos no mercado.

site original www.spotify.com